{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000660",
        "source": "도서",
        "writer": "현치훈, 강효진",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90641-96-8 (13980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "52주 여행, 숨쉬고 물드는 제주도 528",
        "collectedDate": "2023-10-19",
        "publishedDate": "2023-03-20",
        "domain": "레포츠",
        "title": "에코랜드 테마파크 (3)"
    },
    "text": "エコランドテーマパークは、魅力的なピクニックガーデン駅で多彩な活動を楽しむことができる。 エコロードでは森ヒーリングプログラムが毎日運営され、エコブリッジ駅を除くすべての駅には食堂またはスナックバーがあり、快適な食事を楽しむことができる。 また、四季折々の露天足浴場が無料で提供され、タオルは備えていないので個人的に準備したり購入することができる。 そして8時以降も夜もエコランドを楽しむことができる。 夜間開場がある間は営業時間が09:00-22:00で、終電出発時間は20:30であるため、旅行日程に合わせて確認しなければならない。 この他にも駅1階の野外テラスでは森解説プログラムも開かれるので、興味のある人は参加してみると良いだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "エコランドテーマパークではどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "エコランドテーマパークではピクニックガーデン駅で多彩な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エコロードで何が行われますか？",
            "answer": "エコロードでは森ヒーリングプログラムが毎日運営されています。"
        },
        {
            "question": "エコランドテーマパークの各駅には何がありますか？",
            "answer": "エコランドテーマパークのすべての駅には食堂またはスナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "エコランドテーマパークではどのような食事が楽しめますか？",
            "answer": "エコランドテーマパークの各駅の食堂またはスナックバーで快適な食事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エコランドテーマパークでは足浴場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、エコランドテーマパークでは四季折々の露天足浴場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "エコランドテーマパークの露天足浴場ではタオルは用意されていますか？",
            "answer": "エコランドテーマパークの露天足浴場ではタオルは備えていませんので、個人的に準備するか、購入することができます。"
        },
        {
            "question": "エコランドテーマパークは夜も楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、エコランドテーマパークは営業時間が09:00-22:00で、夜間開場があるため夜も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エコランドテーマパークの終電出発時間は何時ですか？",
            "answer": "エコランドテーマパークの終電出発時間は20:30です。"
        },
        {
            "question": "エコランドテーマパークでは森解説プログラムも開催されますか？",
            "answer": "はい、エコランドテーマパークの駅1階の野外テラスでは森解説プログラムも開催されます。"
        },
        {
            "question": "エコランドテーマパークの森解説プログラムに参加するためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "エコランドテーマパークの森解説プログラムに参加するためには、駅1階の野外テラスに参加することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 508
    }
}